now e 死機祝福區

今晚娛樂冇著落🤕 求集氣

應該唔洗唸，呢個星期唔會播，最快7月3號十六強先有得睇

集氣